[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [186] 超人棄驚無人開PO

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：
(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

說好的維BOT

扑左 全巴好好反省下

無人開仲扑禾

中左新光槍

你1001,緊係你開

大家記住2:06抽
必中新光槍

一抽

真? 禾會唔會再一次被欺騙

希望中4*

我見人無人先1001 下次唔推

全巴 全巴
我們 新年 去哪裡呀呀呀

條撚準備 一抽光槍 不過4星阿伯

見到回完程巴1000
差點嚇死寶寶了

無十連送

你慬不慬規矩

4✿機佬

我去反省下

我頭先想回

但唔想開

重想話可以停止b害寶寶大笨蛋 一日咁多

賣符好慘

1001 唔開
傳統

G持扑鯨蛇 自我反省

唔送10lin

豬男人我拎把10技比把1技食會唔會變10技

狗也不屌垃圾驚

上次2白金已經扑左

其實重要符我有留曬
依家有4張優美,3張王冠,2張天才,1張日出同1張突爆左既歌聲,仲有2張愛傷給我治療
應該都夠用了
係賣Q曬D咩龍族血族,教官,莉莉G符果D

冇乜嘢
睇完公告我都想賣

可能唔比你班友中火弓
2點先送

14:06 中！
開始扑海豹

早幾年

老豆唔知點樣話打本比我做模型鋪
可能借

好彩say no

香港做玩具 會死

2點都冇

無更新
唔送鳥

寶寶

會跌星沙同5星武

屌手機無DATA
18號先reset

未必嘅不過D租好難頂

又想我地狂肝

又隨機?

貨源
即收皮

無十連
唔抽了

中槍不過係水槍

而家個個都上網買都費時出去睇

各位2:06了

星沙

條龍光龍咁似mon hunt既

轟龍黎

樣衰

連登仔又話2:06必中 回水呀

同感

仆街又唔記得留工人

直接出5星武？

molamola 唔送10連了

510
多撚謝啦

睇下係幾階 1階要黎托

即刻取消工作

510

S巴又抽左

2個鐘
等埋佢算

抽唔到符 唔抽了

.GUN

2:11 pm 喳

S巴咁快40環

佢要齊角
矛得唔抽

40環唔係任上嫁咩

㩒幾㩒就有

唔關事 禾冇水補
禾想抽張槍符咋

60抽剩係中左紗路
我想要護符呀仆街

屌咁就不了

STRONG HOLD

歐洲人直接掉534 非洲掉510 好似喺咁

會跌534我切
寶寶話既

又話真屍

我們中出了叛徒

切手趾戒課金

切豆豆

想抽新光短

次次活動角都抽唔中
中左光老夫
好樣衰呀

光短抗毒

想抽埋呢隻玩活力隊 但好似今次無送10抽卷

收皮, 無晒石, 但係角,龍,卡都唔中...

又做4機佬

防毒

防毒打真龍矛有

逃生門早已打開

矛

3d model

首先要中張卡

依句...好似...幾時見過咁

賣哂

最近無聊抽個時中左

上次火弓

個3d模組好靚
追唔追好？
抽左90抽

我岩岩呃錢日抽到4張,突爆左

肥婆或成最大嬴家

連海豹都冇

超人棄

唔追

條新龍成條迅龍咁

之後再出隻雙抗

70抽無符
仲追唔追好

肥婆會戰勝龜來

冇卷送

絕對強者黎

越睇越似

都係忍手抽每日算

同boss企到最後

仲未見到有人用

今次隻BOSS咁似白貓隻獅蠍

似強者牙

似冰牙龍囉

拎隻新光槍去掛自動 行開位倒杯水返黎發現堆左5個攻擊buff

想課金追光短同暗短

會盡快抽到

無錯

暗短邊有up

是但啦 咪又係4腳爬爬

呢條白疾風喎CHING

十抽中左

抽齊未

無人想知

張精彩的把戲係咪突滿+10攻 冰晶少女賣得

唔抽

又係光建 隻真暗會有幾難打

咪多嗰50幾攻

執笠BOSS

事旦10抽中

光屬可以揍一隊了

想中埋嘛

又一個4機佬

好想玩短

玩佢jj?

都係拎愛德華出來打先夠爽

Block左

METOO

超級boss好硬

唔抽護符,打布打得好慢

禾估128果件
一早扑咗

招1技巧似好低sp

又係你

抵啦

呢排好運左

SH

講緊你on9啊仲好運

呢度有冇人冇暗短？

and you?

做咩q佢 佢次次都好似十抽

歡迎你扑禾

今次隻光槍係常駐定限黎?

149同150

講緊個楊過喎 #136

無限輪迴

邊樣遮到睇唔到
我仲見到完全封鎖

歐洲仁b歐洲人

same 出左bug

先禁封鎖,禁完再選擇完全封鎖禁多下
就一世都唔會再見到果條柒頭了

其實我好想做一次超級大海豹
5彩4金1銀

唔見

又比你一早扑左?

扑咗

好彩以前準備做得足
一隻海豹都見唔到

128 136 149 150

都係唔課 用黎買MHW慢慢打龍好過

d撚屌平時唔見佢
開新pool先上水曬卡
完全封鎖就得

常駐 傻既先抽
好似係

巧似冇衝突嫁喎ching

想做都唔得
可唔可以等我做咗先扑

咁似你老死既

已經擇低咗班傻仔個名

岩岩load左勁耐 以為中硬彩點知得1金

想睇

冇你地咁rich

我都係
曬我唔到,
無乜所謂

買多幾十隻mhw都未必抽到

但我想抽暗短光短 應該唔難？

暗短冇up好難抽

遲下實中啦,4星又唔係限,留係個POOL度遲早都會中

我冇中啊
我講緊"my dream" 5彩4金1銀

twitter有人試過

why not your dream 10 draw 10 rainbow?

個超級咁難打 升高d個活動建先

初級都feel到好厚血
可能知光角多出勁左

肥婆同隻王企到夠鐘

開服到而定抽左n百抽都未有火奶同暗短

之前有隻海豹試過
1010我怕中完過馬路比車車死

用肥婆比隻王掂一下普攻500

忍唔住30抽
0彩, 連光短都唔中

下 咁點打

難打
Wave auto一埸已經解左100秒

打鋼 半體 打沙
真龍mola

求隊型

100秒高級唔難 同超級個難度有斷層

原來有兩關 無野鳥

100秒超級.GUN
G巴

超級姐係encore？

有冇鋼刷

有
頭先跌左2粒

可惜我岩岩已經抽晒最後5000石

扑ed

抽到依家都冇火奶火斧

如果抽到龍 應該賣定突破好

賣晒佢

樓上爛春袋

打贏超級送500石
d非洲人典算好

咁毒 你睇下我個名 我仲駛出黎渣巴士既？屌你

冇工人起唔到野無得打

我都係,唔記得左,要等10個鐘後先起得

我上次都係唔記得左
好似夜晚10點幾先開始起

屌中左張新卡
無槍角有咩用
萬聖光槍、水槍、新光槍一隻都無

學我用阿伯光槍

風槍妹妹
利申冇

唔要呀，好樣衰
鹹濕伯父咁

係喎，我有隻風槍
抗冰100%
係咪打得真水龍

濕身啊ching

隻新槍招技跟本係法C技嚟
好想要啊

過唔到100秒
隻光法打太慢
差幾秒

見到招技都扯咗

咁多日,升爆左30lv我唔信過唔到呀

10抽搞掂

可以打真帝國

可能換愛德嘩做主控就過到

個個po上黎都話10抽搞掂 有無咁撚易啊

yes

講緊高級定超級

唔夠打 棄game了

我屌個超級真係好撚難打

刪咗

你話10抽咪10抽，5隻真龍你自己單幾過啦

唔夠打超越 毒痛撚到呢...

你見到d咩 我乜都見唔到

級

好撚難打
有咩隊打

第三波怪直接圍撚死左我隻光斧

大佬ho ball

見到過幾靚女既醫生，可惜我唔啱

基鼠都憤怒了

咁多大神都話難過 我地小薯點打

好彩未夠體打超級

唔洗理佢地啦,永久左一次,以後都唔會見到,頂多咪俾佢曬到一次

超級典過
非洲人無希望了

高級100秒
超級唔敢打

痴撚線連大佬都見唔撚到
係咪要30光建先過到嫁

識到*

打到boss wave已經死淨光苦光補企到完場

無圖你講咩都得啦

扑親都重有

做埋月尾

我好乾淨喎,今日一張圖都見唔到

原來用風法做戰友就掃住過
高級100秒真係易
超級等大佬開荒

留名
次次活動啲角都無我份

高級是但半AUTO都100秒
係中間要好友火補補血

100風法534 100雷鷹有生意了

我成隊光都係4星點打

唔好起低唔該

唔使補血
風法 最尾3 wave 每次放一下
一出Boss 就龍化 打打下到龍化就過左
風法太屈

考慮真水用風法玩了

睇緊Sex Education

你機唔啱

10lv建打到last wave boss淨1/3血 升滿建應該輕鬆
幾好 D活動終於唔係鳩打都贏

Netflix
每日都要睇

有冇大佬過左超級
求教學

話咗唔啱

過隔離搵呀華睇下過咗未

飛巴忙完了 ？

但禾助人冇得揀自己

超級到boss wave得控緊果隻在生

睇完
maeve好慘

想攪？

開仁箭船P

咩配置

明星隊咁
點玩

4

幾多戰

做咩咁多海豹

全部大隻仔，要叫埋noe 巴

想鯨蛇單手游水推船

見到boss姐 都唔係贏

大家點睇隻新光槍?
就咁睇字好似萬聖節仲勁喎, 直接加攻回血
呢隻又玩啲乜鬼活力
隻龍又得20%

安慰下

真係有圖

新建20lv
戰友揀新光槍暈佢

一路推一路係後面推

18000戰都黎緊 全明星隊
.GUN

一個推一個 一個推一個

S巴隻邱比特係咪4突⋯？

我想睇全男過關，成日全女

Yes

ai好似用隻光法勁過用愛德華

男既for 打真龍
Cy佛心 唔想d囡囡咁辛苦

.根

Cy: 你班友又話無聊要棄gane

咁都係新建30先開始刷⋯⋯

今次超級原來有極少機率跌星沙
唔怪得咁難

抽左70抽得兩張5星卡 與光攻龍無緣

2條大馬1條key6粒沙

咁難打都刷唔到

有4甩金剛晶，但依家拎黎突丘比特，佢出真水就仆街了

上次獅咁易打都刷唔到，依次真係曬鳩氣

你仲有真風呀

18000戰all star先淨20秒過
我地呢d點跟呀

未出真龍不突了

咪啦
丘比特常駐龍嚟
你慌死你歪唔中咩
仲有而家突嚟有what用

課完連活動關都打唔贏真係

佢20lv建咋
不過呢次無光奶應該收9成皮，果500甩可以放棄了

咁都唔要

冇光奶

netflix?

重未打，咩環境，條龍好難？

光奶加肥婆應該係膽，再加你主控果隻要控好d唔好咁易死，2隻光槍遠距離吉吉下應該好過用愛德華
太少血又無槍咁遠俾隻獅噴中一下直接收皮

肥婆extreme

咁高難度

好睇? 我見成日recommend

愛肥婆鳥

cy: 上次你地3日就ko咗個活動
今次慢慢玩你地

過唔到都有星沙？

點會有
都冇箱開

個超級打到夠鐘仲有一半血淨

冇 光奶 冇光斧 冇光槍
冇Cupid 冇光老夫 可以點玩
得一隻光法

得隊咁野唔撚洗打

打高級

我見人打俾怪打中好撚痛，無光奶應該頂唔到見boss

全5星光隊應該過到啦
利申 唔齊

有冇人抽中咗張符

哇屌 辣撚到仆街 第一次食唔知

有光奶有光斧 有兩隻正太
一樣過唔到

中咗萊格，但係咪廢廢地

依家既辣好小兒科
聽日痾屎你就知咩料

可能要高建啲 同睇下要點打
完全唔夠攻

光奶光斧光法光刀
我用光斧控
用曬3招光槍frd先可以4隻入曬boss關

60龍又冇
光隊又唔齊
B害歐洲人

你諗下s巴都係淨21秒咋

辣撚到跳舞

點先可以唔小心十抽抽中

聽日火燒屎眼

升把5星光槍算
禾d錢錢

係 有人過咗

s巴活動建30咗未

all c會巧私伏

冇毒抗好濕濟
可以等max建先打
正話呢隊打得王一半

打個垃圾活動要造5星武
付出同收獲唔成正比

個個話肥婆用黎打成長之路
依家咁多人用

20

30建先試

肥婆之反擊

抽完乜都冇

cy又然

我記得尋日有巴打show隻肥婆出黎差唔多6千戰
實屌到隻boss拍拍聲

辣過大辣

邊隻係肥婆

想試下 冰島有得賣

光苦
其實唔係好肥既

冰島超市都有

巧 收工去睇下先

X2果隻堅堅地

3d係幾肥

差D升仙 禾食大辣可以唔飲嘢 呢個唔得

食過隻麻辣味
好撚奇怪

最緊要佢無芝士味

食辣辣死好過返工過勞死

拉S巴做戰友

整到咁難打想點

雙補

我反而係食到呢啲唔敢食大辣
可能我未跳級試過大辣唔知咩情況

有啲難度都好既 好過第一日就放置活動

有隻係炸醬麵味幾好食
不過香港唔知有冇
因為我一隻係荷蘭買一隻係韓國手信

說好的輕鬆龍絆

佛心公司

完全清唔到毛

要打個丁出返D辣先掂

S巴禾要add fd

人地好似出到4倍添 唔知有冇賣 諗起都流口水

點解究極boss關
開場0體 入場既要1毛???

久巴8日冇on

我覺得雙補冇咩用 不過我冇第四隻光角
我隻火奶比王撞一下差唔多收皮 2500血

自己AUTO算啦

以前究極boss入場好似唔駛翼

肥婆

升咗3lv技

抱住S巴大腿有打既資格了

Yeah carry me

各位抽成點？

偷add thx s巴

光角真係一隻好野都冇

你POST吧

唔俾人抱大腿
夠打就單機啦 by 營運

公子出返泳裝pool

吊帶襪

要打多65塊龍鱗升光奶先入

泳飯

用金色果甩換

想換晒先

好彩當初無叫你買16包
泳飯記得ALLIN

巧難抽咁 得1隻冇

易過抽真禮槍

得s大大課咗今次隻槍?
其他課長呢

課30石抽大爆死

賀年賓周, Gazelle 你咪巴打

想要光奶

點同你講我係俾你扑咗既巴打

終於有工人起到野

未放工

搵人轉達
不過扑左仲想加戰友

究極開場唔洗體入場要1毛

今次新光槍真係活動MVP嚟
今次D怪好散 佢招技有得吸怪 又有暈

想大家solo

睇唔到有人回喎

me知錯
啱啱新入post嗰時做過海豹

返工巧悶
上4

岩岩冇留意比cy呃左幾條毛

上咩堂?

佢話想死

好彩抽到

過到超級既巴打打到星沙未？

一世架d野

我畢嬲都主張愛護海豹

做海豹咁開心 而家就要人咖哩

岩 海豹要返去佢應該住既地方
扑暈佢送佢回家

幾晚都訓得唔好眼都花埋

咪係

成日望住部電腦望到眼都濛

上天堂

完全封鎖左個個咩楊過乜乜

佢個個pool都出黎7

點解你重見到

中!!!!!

You too kind

巧難打

仆左
佢又做左咩

屌你老未 突登走出去抽 比啲咁嘅野我
今晚再抽！

成個post個個reply都睇到

不外乎做埋d海豹野

今次活動係咪送4粒沙
唔計撚屌

熊爺 波大
心胸開闊

平時功課做足
今日好養眼冇閃盲

中！！！

隻光老夫咁細隻既 唔講都唔知係5星

似四星暗龍異逆

冇人閃到我
非洲大平原一向曬到仆街
曬極都非洲黑人咁
唔驚

色逆

公子好養生

色違?

打唔到400幻扑埋你

想起底了
大波MK熊yeah

食佢字姐
蜥蝪

cy hea到

打唔到禾地可以自立門戶

3粒

5抽都係3星

典打牙

我1抽3星已經唔開心左三粒鐘

我同你同期玩
禾上個月都打左600幻喎
我都係bug左石月包同58月包

禾真無課喎

10抽3星

呢個活動太難玩了
決定棄驚

隻boss冰唔到
克乜野廢左武功

500抽先拎出嚟講

我十張單抽卷呀
個心好痛

冇光龍跟本過唔到

禾都矛 仲要遲過鯨蛇玩

冰到就變笑話

其實禾上次打左幾多

都係用水角打
3張龍化卡
wave4利維開技清晒
wave5又可以變番龍

鯨蛇貢多3星唔係冇400幻呀

有冇邪道攻略法

難得歐一次就俾人BLOCK,好橙

我前4層用光斧打 踩毒都唔怕
wave5轉利維吐口水

260幻

貼link唔貼圖好似會冇事

任stun嫁喎

我第一次入PO唔知道,咁就俾人BLOCK唒

佢唔係一次
上次上上次都有佢份

on lun 9

自己控穩d
隻乜野俾小怪打幾下都訓地

有NEW

已經企緊街?

想做GAY佬都唔得都唔俾隻4星光短我

屌個超級咁難過
係咪要等升到30先打到

仲賣緊板

有無超級非洲攻略

無五星光角光龍 唔敢打

ITUNES DOWN左幾個字 是正常?

咁耐以嚟扑過一兩隻
無記錯係曬完無人理又再曬嗰啲仆街先會真係扑
我諗好多巴打都係講下啫

望下兩隻光槍SP既差別

出符咁爽？

升爆30建先啦

係

咁似CC隻萬兔既

屌 變咗fgo
🌈🌈🌈

可以4張4突

一撚樣

幾時轉去企

光奶得2151血係咪少咗啲

新槍一技巧似大力巧多

超級難打過真龍
應該係

真
成日都扑現充鯨蛇
但老是常出現

系
d大奶奶3千血起跳

得一突貞德

你有打過真龍咩 ?

永遠唔會中pick up

係 大大力 其實唔差
不過咁睇會想封印招二技

入過場訓算唔算

S巴又curry

歐到無朋友

由水短定家康pool曬到依個pool都仲曬緊

2技拮好鬼耐

任stun

個個都ALL5STARS隊

真．棄驚

個個都齊5星光角.gun

唔記得咗要完全封鎖 thanks
維巴今晚開台先解返

超級用翼原來係bug嚟
old news咗未

應該再早啲

未
唔敢入場打
驚驚

有公告話會賠翼啦

55貞德同禾風法差100血
我個嘢係咪壞咗

禾刀無5 stars隊

隻王企位好重要

有人證即係唔係我記錯

你地咁好記性
我金魚記憶
同埋驚名同連登名一唔同
就記唔到邊個打邊個

好早

姐姐弓個陣

隻新光短好唔好用？
抽中左

上訴無效
維持判罪
唔該曬咁多位證人

其實你係冰個

新玩家黎
好好對佢
琴日我地b佢維bot睇唔過眼就開左台

所以要繼續b

某bot第二個人格

佢地話我係維巴

1001刀搶唔到仲叫維bot
渣架

求帶過超級

開場

禾大佬扑左你
知驚就叫維bot開台比返隻光槍你借

往死裡b

MK格

典開

加我戰友
遲啲一齊打真風ok?

唔抽卡真係有排肝 好在叫出啲嘢冇咁辣殺

姐係bot分左子母機

只可SOLO

禾好廢
冇錢課
低端玩家

維巴係母體Matrix
檸巴係MK program人格

仲諗住抱🦵🏻

超級?

食三多定jo唔知乜bee 炸雞好？

why not both

唔識打

肯定jojerbee

係20建 簡單好多

個個都中

禾矛中

JER你B

佢個豬屎著條冇得加錢轉
淨係得單買

時新漢堡包巧唔巧食

渣

DIM GUN

好彩我返左3年學都未食過

一般
而家仲要搬咗又貴咗?

晒咗成日時間刷少咗十幾場光迎都仲係bug唔到
無心gay玩了

jer烈b jer烈b jer烈 jer烈

美式果啲
大大舊 肉夠厚又多汁
食到成手油成口汁
芝士多到漏果啲最正

JER裂B

宜家20lv建⋯完全打唔贏 唔覺得自己30lv建就可以過到

30同20又差好遠喎

點解無10抽卷送?

垃圾

因為要執了
享受埋最後的時光

以後都冇了
因為課長課得唔夠

無5星光奶 打毛咩

無版本更新
之前咁岩撞正有版本更新就有活動
咪以為有活動就有10抽送

你咁講
姐係話係s巴嘅錯

想食five gay

見唔見到超級有bug?
都要搵藉口架大佬

等下期活動先回家

要執都唔每人一套5星角

in n out

等非洲戰隊既攻略

4星光奶都過到

等緊邪道攻略法

日巴美國係咪巧多正burger食

o my goodness o my damn

禾刀巧鍾意正burger

Pizza Burger

Five guys有食評未

有

典

唔知有無人分享過 （殘體）

有啲係真係好食
但係去到最後都係覺得住家菜最好食

叫叫去outback叫親burger個嘴仔都唔夠大食到

上次光建EVENT我都係用水劍過

巧想去食
聽個fd講仲好多人排

Outback 辣殺

142lv

Ob burger都唔錯
牛扒好垃圾

4缺3 多謝分享

晏啲試下 尊 水槍 風法 光法 戰友帶光奶 打先

好撚低汁

4缺2 多謝分享

成隊5星有咩好分享

真
仲以為全4星 all clear

其實用佢方法 其他遠程都得

超級就死左

萬聖之後加入嗰班新手咪食哂屎

戰友隻光奶

回一百

我眼都突撚埋

點都最少20建
升完先試

直頭可以棄驚

無萬性光槍
用阿叔頂住先得唔得

屌今次活動都唔撚係人打
唔打了
今晚有冇音樂台

啲奶假架

禾有隻50環岩唔岩洗

1m分好易
最多冇得刷沙

打8500might都有機會出

無光奶光槍無正太龍 得愛德華肥婆光法喺咪唔洗諗住過

唔係肥婆mvp咩

活動建升咗30先
無理由普通活動個門檻會咁高

何以見得老屎忽就過到

高級我已經覺得好痛

今次冇十抽送？

冇

刷果關好過

以為收唔到添

今次張符樣衰到...

今晚add

出去飲野

毒撚得罪你

一係難到打唔到 一係一日搞掂

D毛要黎做乜好
已經冇人開水迎

真龍

拎到超級個稱有500石

我未有 見到姐

冇毛冇體
有排等

佢有符刷

刷滿4張

打高級都好快

D稱號又無野加

一秒回收

150水

我過唔到超級都有5星武出

坐咗幾耐

520黎？

好似510咋喎

510有乜用

炒左佢啦

打20把咪520
嘻嘻 我愛你啊

刷一把 用既體同時間

應該比打一把510既料 重唔穩定

有無腦

岩岩放工 呢隻角同萬聖有咩分別 得20抽 抽唔抽

有波同冇波

重點

個FRD 挖完石十抽出左5星

3000眼淚

有新資料

想拎石同刷沙

應該係整走個條毛

準備針

求祝福

集氣

中！

祝祝福聲你都聽到

pick up 4 星無一次中

大YEAH 祝福術

中跌落符

唔中我切都得

我唔係gay呀

其實呢隻野都有波

切！

勁過肥婆

又唔見俾隻火奶我
出2隻4星男奶定法

feel到過超級要靠S巴隻新槍

程晚係gay post迫害班gay

紗路槍招技係咪set錯倍數
1技打得仲痛過4星攻龍招技

真愛

召喚音樂台

結果都係升佢

死基佬

GAY

4gaylo

4GAYlo

50環男人既都係4機佬

下次先

男主唔計ok?

切左

升男主既都係正太控
報驚先

超級會跌510武器同過張新護符

起埋兩級槍建就可以打junk mym

一齊練ok ?

水賤跪求

呢隻手足就咩變左紅字...
切完j黎?

程巴中左先比你駁返
你做住小妹先

符都抽唔到

已切

好痛

做咩咁睇唔開

咁

佢有排做小妹

除非派劵

先有得抽

pmed

阿妹 出黎講聲hello

Noe 妹

槍嗰張符特別難抽

小妹怕醜

outback黑糖包最好食
其他麻麻地

好後街feel

驚

絲打打機得罪你牙

切多兩件可以組返隊
仲有冇人賭丁

小妹師承肥婆姐

豬肋骨

禾通常食豬肋骨 大蝦豬屎意粉 burger

有無真風?

無肥婆
得光法 光奶

有時去食晏我都係揀豬肋骨
然後瘋狂encore黑糖包

真火開箱團有沒有人

mimimi 體/毛都得

水槍有無位

有低配置過超級未

爭短奶

以後唔課呢隻game

抗毒睇黎係好重要

優巴 禾102lv咗
ex地城係咪要re多幾次隻boss先唔會出ub

正確

課常駐角係咪傻
又唔係勁
睇日本評價隻嘢仲廢過光斧

想知係咪一定要落奶
超級打到wave3 半隊被毒死

手痕

一開波一般速入場等真琴叫完先轉auto+3倍速
4隻打手最好滿技先入

唔落奶啲老鼠一人撞一下你啲ai就收皮

滿晒
佢有時3x秒就出ub

日本評價光斧唔係100分咩 ？ 有邊隻勁得過佢？

冇可能咁早出
有無隊伍圖睇過

用吸血鬼奶定係Gay佬指揮奶好

both

劍貓3星應該唔影響佢偷tp ?

50環光奶

光奶

3星會俾王打多d傷
直接令王tp回快左

久巴

連小妹隻劍貓都有4星啦

禾辣殺

其實有心過可以研究下前後都出其他隊打
重點係令狼狗隊打2次
當初大家冇泳貓都係咁過
打多幾次就知道點樣組

有沒有真火火

如果只為過一次攞建築就好似上面咁玩
如果想日日輕鬆auto過就要等五星貓

莉排隊

molamola

1槍2莉莉1補

撞

召喚6又bb借隻5星貓俾禾

禾想聽下巴打評測

ios建議down呢個app
有齊曬所有資料
包括boss d物魔防
好實用

5星暗弓是辣殺

火短做mud9

TOP5都上唔到 慘慘

招技太廢

超級試左十幾場先3星到
淨返十幾秒
打返高級好撚過

打極都唔贏30lv建可能都有機會

換左
慢慢J

其實超級係for你肝星沙
想活動普通畢業刷高級都夠做

唔送石唔送卷 冇野抽玩毛
CY驚收皮啦唔會再課俾你

超級冇活動材料？

禾升咗
不過佢仲係32秒 / 12秒出技

5星貓都32秒？
check清楚前面有冇成功放齊吸tp技

上個post個tg堅定流

堅

落重本喎

即係唔好開auto?

巧似任升嫁喎

禾auto
Auto 先唔會斷技，好似係
最好滿血滿tp 先入場

點解今次啲護符難抽咁多

開場望實隻真琴叫完果刻即刻㩒破防技之後auto
慢d都唔得

有，不過望落好似同wave差唔多
有錯請指正

s巴支槍好勁

機鼠試咗

Saika仲癲 新卡都100埋

唔係WO 都係S巴黎

好多大人

拮落去巧大力

S巴

6又bb 禾要1隻劍腦, 另一隻黑騎 please

禾冇新卡喎 u睇錯

重課

打咁多場得一場3星到

Saika巴都係S巴

真 S巴 (Saika) 成日curry人

SH !

過咗
禾隻黑騎上半場完前唔記得開咗auto放咗盾

.gun

起完屋仔後靠雙S巴過超級wave

扑

每日登入 一個月 1550石？
新圖 normal/hard 約一千

一個月兩個活動 加埋3000唔夠

SHd咩

佢唔派卷真係冇野好hold

其實送好多石
一個月坐底70抽
唔計額外送石送卷

幣在唔中呢

同埋係之前出包多先賠

而家送都唔送

新年台仔話佛佛佛

之後我諗幾個update都無劵

咁小妹條丁點算

幫你奶返包包最多

佢問我who are u

奶包程巴最叻

I am fine thankyou

針橋

禾嚟

究竟個tg邊個架

S巴既

笑4

Play 9 me

儲佢活動送D石等失落龍絆日

兩個月 七個十連左右

個心會好痛

咁都有得笑

叫維巴上嚟救你

維巴嬲左禾

唔要禾了

又恰9我

Lemon with the wind
Siu 4 me

搵維bot播歌比小妹聽可以嗎

到底飛檸係咩意思

收到風維bot嬲左你地唔開台了

完全封鎖「飄浮的檸檬」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

靜靜雞係唔係度
知你有新槍可唔可以add我
76896069961

g持

典解鯨蛇仲未出現救我

你同條現充鯨係咩關係

鯨蛇偽毒嚟

唔通呢個係鯨蛇wifi

鯨蛇會救維bot架

指望個現充會有用咩

佢問我Really?
點答佢好

望唔透想點
都係完全封鎖算

又話係佢tg

佢就喺鯨SIR老婆

你仲同佢玩

I go to live by twitch

noe妹

熊哥哥

正

奶佢

想嘔

傻吉歐想扑我
冇咁易

你不如駁返條丁啦

已block

#868 係邊個

我都睇唔到

我從來都唔係玩

禾都睇唔到
唔知係咪海豹又上嚟晒

隻新槍好得意

程b唔生性 冇辦法

巧靈異

真

維巴佢地又蝦我

4隻光5星加20級建築都打唔贏 係咪痴撚線

搵S巴隻新光槍carry下啦

而家知邊個問題了

我歌gay同新光槍助戰都試過 都係打唔贏
次次打剩2分鐘入關底3隻係度圍毆隻卒唔打boss

巴哈雜色都過到，呢隊係暫時唯一跟到既隊

有冇真風場
想玩多d4機佬

雜刀 加補

巴哈個靜操雞喺咪呢度巴打

熊爺準備發功

應該係
所以知道佢有新槍

隻萊格好似好撚廢

龍？

偽五星

Noe 巴你都係駁返碌jer先

下次唔好

要唔要換龍鞭

巧靈異
你地見唔到禾覆人
以為我又病發

懷疑有舊MK檸檬被維matrix鬼隱左

跟佢組 冇火奶用家康又真係過到
不過死淨主控果隻

隻光短唔差
但AI用就變一碌柒

白老鼠

試技

暈人個範圍幾大下
但AI用就只會繼續普攻

Funny

好似白貓咁有子機？

差少少 條龍食左招技

有無人要50環光補戰友

上三發儲力既範圍暈攻擊
傷害上沒咩好期待 但控場一流

但都係個句 AI唔會用儲力

唔會識

識就超帝變超市

其實佢都一直有改進AI
要改唔難
改d AI會係儲力強化技開個時用儲力

成件事就解決左
已report去意見箱

仲未見有人PO星沙圖 即係個機率真係低到仆街

Dun cry

應該係太難打姐
我出咗過一把510

係唔敢po
一po就會比豬狗族

殊

亂講

超級WAVE係難打 大家都未起好屋仔 但EX都會出星沙(禁放大鏡話有) 個個都要刷建材 應該會有人打到掛

個活動究竟要肝幾耐

到完個日個一個鐘個一分鐘同個一秒

冰到喎隻嘢 克乜嘢又可以玩玩

一甩鋼都有人貼
1/7甩怕咩

快啲伸個死人頭出嚟比我地扑

如果個機率一樣 其實無上次咁扺玩
1條鋼=7粒沙

請愛護海豹

機率低仲好 完全冇意欲去刷

依家先打到4萬

和理非NoBpost由你我做起

成個光支援list 得spawn 巴一隻新光槍，龍胖執得

個pool應該超少人抽 成個frd list得2隻新槍

Youtube睇到有人7.5%都未有彩

七大罪胡SO佬比人收咗皮

大家話難打嘅係團體戰嗰關定係究極boss

wave EX

wave 超級

活動高級街場都無人開 真係超人棄

想整碌光槍挽下

係太多人用毛入

整
7甩沙話咁快中番

btw 唔好中伏
今日wiki寫錯

依個先真正數值

佢用完光早見都可以用

劇透

俾伯伯用

維多利加 夠鐘上水喇

又到1001既時候啦

係小人過到

EX boss有得出

太激動忍唔住 梳

boss先會跌?

公告寫 WAVE超級會跌星沙 但BOSS EX個放大鏡禁入去都有星沙 唔肯定跌唔跌

跌咗話你知

原來龍符係兵仔跌

箱都有

s 巴可唔可以加寶寶fd
過唔到超級

加咗啦喎頭先

克乜野世界第一

呢張先岩
My wifi

長抱大脾

你地好似好輕鬆咁

其實真係幾輕鬆

垃圾隊18建打到剩30%了

隻光短好似幾勁
想升到5星
玩爆擊配下隻舞獅用先

Ng

gay

我都想抽光槍唔中呀
但個男認真幾靚
咁多男角最靚

男人 bye

佢地又光補又50環

見唔到希望

夠打高級啦

開針哂

高過左啦 超差好撚多

幾時curry埋小妹

屌我過左一鋪超級之後連續七鋪都打唔返
直接打高級刷分先算

咪比你駁返囉頭先

要光槍好友可以加我 不過我覺得其實風法好用d
9525-5147-743

咁搞法好似試雜色隊仲實際D 起埋屋仔應該有機既

升爆個野先打啦

唔知乜撚野隊

隻王吐痰一下2k3

建20lv 光法530 試力水就知差幾多 光法儲唔到技 靠A清唔到怪救唔到隊友入wave5唔夠力 睇黎要靠莉莉/梅莉個開場100

用s巴戰友

好易打

禾要做龍絆之花 唔駁了

.........

嘩屌

1 4攻+戰友奶
2 3攻1奶+戰友奶
3 4攻+戰友攻
4 3攻1奶+戰友攻

4goodgood?

駁返/全扑 you

程巴一定好靚仔

No

嘩屌

真係有得駁

朋友姐

轉灣都仲得

青馬大橋 唔該

2奶

想煲冬陰功

Noe巴癡撚左線

新光槍係唔係無舊光槍咁勁?

我喺家康個pool試過

百度有個9%

其實條仔我都覺得幾靚